何鴻燊病危 醫生叫家人有心理準備

昨日（5月26）傳出何鴻燊健康情況再轉差消息，醫生陸續通知家人到醫院留守。消息指賭王現已在彌留狀態，近日也已經打下數支強心針保命，醫生叫家人要有心理準備。

昨日各家人都已趕往醫院留守，包括二太藍瓊纓、三太陳婉珍及四太梁安琪，而何超雲也有出現。年時已高的何鴻燊，現全靠意志生存。

http://www.orangenews.hk/officelady/system/2020/05/26/010150316.shtml

佢地準備左十幾年 等唔切啦

身體=電話
強心針=尿袋

個OS仲未更新咩
Beta都裝住先啦

咁既款仲有生存意志 我寧願死左佢算

爭身家了

死唔眼閉

佢哋都準備好耐架啦

佢d老婆仔女都唔知等左幾撚耐

祝佢長命百歲

糖心風暴

家人仔都生晒，準備得好好喇

多謝daddy頂得住我夠時間生返個出黎分多份

咁急配種就係等你依日

已經完成歷史任務

何家風暴

準備好睇何家新劇

爭產案正式開始

都幾恐怖..
個個圍住佢表面上就叫佢加油頂住
心入面暗地裡就希望佢快D死快D死

We are ready!

真正既生不如死

終於可以正式分身家
廢老，你好快d去啦

成家仲有邊個係真心會關心佢

527新方向！！！

幫推

去到打強心針基本上都冇乜意思

唔係有啲好耐冇見嘅人未見

根本都冇必要打

再瞓多2年先啦

有心理準備分身家

澳賭王夢中…

最近同fyy船p嗰件結唔切婚、生仔
唔知會分少幾多？

好早期報紙訪問佢 (未跌個時)
佢都已經話唔記得啲仔女叫咩名
反而記得哂屋企啲狗仔叫咩名
個時睇已經覺得好悲哀
個個都猴住分身家

現實係仲勁過糖心風暴

利申：發夢識人講

當年新馬仔後好耐無試過有大卡史新劇上演

想知佢呢幾年住院費幾多

MORE

何家上下開始精神了

係咪有心玩佢
仲打強心針

何鴻燊死左
澳門賭王 邊個接手？
繼續係何家 定係 洗米華上位？

不要走 大鐘即使敲響你別放開手

Lm睇00後唔識

子孫們

但係成世有錢有面有地位

分1%黎得唔得

有心理準備爭家產大戰

通知左伍淑清未？

化定靚妝做螢幕孝子孝女孝孫

眼藥水READY

心理準備爭產

國難當前，點解呢d濕9會係時事台仲上熱門，屌

準備分身家

何鴻燊金像獎

最佳孝男
最佳孝女

花落誰家呢？

佢好似淨係記得大婆D野

ON YOUR MARK!

比祥哥當年單野仲勁

開始地獄之旅

係既,不過老人家收尾果幾年就唔係要呢D架啦
我諗佢情願好似而家咁痴痴呆呆乜都唔知
都好過見到D子孫為左爭家產搶閘結婚生仔,又捉住佢要佢笑住影相,佢未死就已經為左D家產打緊官司...

其實都分晒身家，有咩好爭

如果分完身家後被國進民退就好笑

WFC成家都搵黑心錢
拉

各房爭霸戰

腦退化

好撚慘 自己就死 啲仔女仲掛住佢啲錢
不過佢都風流咁幾十年
抵佢死啦 娶咁多個老婆
報應來臨了

等睇分完身家之後 成班人唔夠十年就敗晒

洗米華？ 疊碼仔mk一名 有排都未夠班啦

呢套好睇

Mean

佢細佬就醒啦 聚件支那婆

可能想執多劑先走，仲未硬

你唔係覺得佢啲三四房正下嘩

捱多兩年先解鎖到成就喎

屌 呢啲家族生意姐
你覺得佢年少時無到處留精咩？

到底佢死先定香港重光先

55

有爭產既心理準備

我覺得佢係環保撚囉

家人： 醫生你唔好搞咁咁多野啦

何家眾人：That's my secret. I am always ready.

未來日記

家人：醫生你打乜撚嘢強心針呀！

打2年強心針

到時d家屬個個扮喊但心入面放哂煙花

你識唔識㗎…

就係分莊唔「混」先要爭姐…

如果單純計head count 嘅話就簡單得多…

四房 都有仔
每個仔都生左下一代

mario 喺死老豆之前 都完成到賞金任務

鏡頭前

鏡頭後

blocked keyword: 何鴻燊

地獄賭場上線了

why?

生到男孫先至醒

可能佢屋企人為左慳電set左佢入待機mode啫
轉返正常mode就會運作返

咁就一定咖啦
係啲窮撚先最唔環保
窮人生仔正仆街

從前有個人叫阿爽。

他死掉了。 。 。

出殯那天。

他的家人哭喊：爽阿……爽阿。

路人不解。問道：‘你們爽什麼啊。 ’

家人痛哭流涕：爽死了……爽死了!!

何家身家何家猜

負皮俾橙新聞

原來有人睇呢檔野

係老懵懂架

CPU過熱，清一清塵，換散熱可以玩多兩年

每房都要夠齊人，準備好內心戲，記者黎到先可以交功課

打得強心針係就嚟香㗎啦

娶太多都係麻煩黎
1-2個老婆咪無咁多野搞

緊爽

準備分身家大戰?

有咁耐風流⋯⋯

老懂認證

原來係等記者

愛回家會唔會劇情有變

人地賭王清醒健康果陣一早就分好哂D身家啦
樓上仲成班ON99咁等睇戲

已經準備左好耐

分好哂D身家
死後就個個人都有一份話你最新既意願

何：唔死得架 我仲有好多錢未用

唔知有幾多個version嘅遺囑呢？

多過iOS 已經13.4.1

終於等到今日

四太可以係醫院

佢應該save左個意志

過年看更等收利是個樣

雞黎
唔俾入門

換PARTS咪得

心理準備搶錢？

識啲嘢

之前話換頭手術可以永續生命

問題係
人地風流到然後高壽死
對佢黎講賺哂

鴻燊風暴

今日26號
仲有心機睇何鴻燊

同嗰日大家出sogo
有班人就去悼念忌廉哥隻閪貓一撚樣

求其搵套大陸宮斗劇睇下,就知果種勾心鬥角爭上位係點恐怖.

佢根本十年前應該死左,只不過不斷打補腦針至未死,活化石咁.

如果係果D 家庭爭上位輸左,或者係長子嫡孫太出風頭,就會死於非命,好似長房大仔話就係81年撞車死,但係有傳言係二房搵人去葡萄牙暗殺佢,咁二房個仔咪可以繼承大統.

其實傳聞仲有五房,只係四房耍手段唔俾佢入門. 可能五房入唔到門係好事,如果唔係-一入豪門深似海.

留意下新聞,會發覺長房根本鬥輸晒,新聞係報二三四房多,長房極少出鏡, 可能二三四房有十份,長房得一份, 佢地應該心知如果仲爭, 肯定死路一條,隨時似十姑娘咁掃地出門乜都冇.自己留一份,輸少當贏好過乜都冇.

傳聞佢有個仔叫何猷佳,四太生既, 果陣97年四太係高齡產婦, 所以個仔係智障,不過佢地成家人冇認過有依個仔, 傳聞係十歲果陣死左,可以係嫌佢智障晒米飯,又唔想分身家俾佢,竟暗地裡疲左佢, 火化晒.

佢地果家人, 親兄弟姊妹都可以反目成仇,點會有骨肉之情,只會爾虞我詐,勾心鬥角

吊住條命都無謂，放手吧！
萬般帶不走 唯有業隨身。

澳門黎講銀河一早超越葡京啦，呂志和一早係新賭王啦

捐撚哂佢咪唔慘囉

後期好悶

佢啲老婆仔女真係好撚閪

中共實分化佢地拎返賭場控制

可能何生十幾年前都準備左 點知俾人吊命仲要當人球咁玩

何生無機會再讚澤楷叻仔了

似人肉佈景板多 d

一斷氣 成家歡呼

唔係一早就分咗身家?

有聽聞過，四太個房真係好搞彎哂

其實無立遺囑架咩

可唔可以講一房點解咁慘

收十億幫你續兩年命啦

講真有錢 點會唔成功

原來未_？

一人一份遺囑問你死未

一房個D死嘅死，老嘅就老
二房D算仲大過四房個細女
點夠玩

有d傳言話係生何猷佳果陣四太係高齡產婦，賭王又係老人家，所以佢智障一直冇俾街外人見，都可能冇返過學，十歲暗地殺左佢火化埋唔出奇，只要一出公眾地方， 冚世界都知係賭王個智障仔。

經歷依個教訓，何超欣就轉左用試管方法生，如果唔係既，唔會樣樣咁岩得咁橋

個壽高得滯㖭
高撚到好似咁長病百歲
我寧願一鎗打死我.jpg啦

屋企隻狗

可能遺產未傾掂數

無可疑

心理準備? 分身家 等左好耐了

就黎有鴻燊風暴睇

咁有錢留番個腦等第日復活啦

見到佢咁既樣
就體會到咩叫有錢都冇撚用

真end game

有次過年，睇佢唔知邊個孫女ig，影響相自拍當燊哥好似小醜咁玩。

上星期先諗起點解何仲未有消息話佢情況

明明之前話佢入左院

似係夠鐘啦喎

我諗二房超瓊有少少良知既

有幾多錢都冇用

啲身家一早分好哂啦

趁而家未死不如用零下2百度雪住個人

1百年後等科技再先進d 先解凍啦

有無內記得 踢門gif

上線啦

好似係四太同霍家爭緊

二房仔女係何生後生個陣生出黎，點都有啲父女情嘅。四房個啲，最細個個可能都無同老豆傾過計

Just passed away.... Rip

死左

四房好鐘意利用傳媒吹到二仔同細女好勁。四太實俾壓力傳媒啦，大女當街吸毒單野好快被spin走

RIP

Source?

死亡界宮崎駿

百份報

東方報咗
死咗 lu

有爭家產花生睇了

貴族依然係貴族，不過分有料同冇料既
我地角度梗係唔覺唔成功，但同比就係差太遠

東網出左新聞話佢死左

2個老婆都難搞啦
我反對婚前性行為 支持一夫一妻制

可惜佢無咁做

r.a.p.

壓都壓死啦屌

其實入得依d 豪門，一定係攻心計，係老人家面前扮到好需要幫忙扮嗲，係傳媒面前就扮好人，同佢係競爭對手就耍手段整死你。

有d人恨自己含住金鎖匙出世，不過未必一定好。

好似賭王第一個老婆，後生果陣幫過佢起家，話係澳門第一美人，但係一到身體有病玩厭左，就過橋抽板反口娶第二個老婆，之後玩到三四五添。

長房第一個大女何超英，前半世真係少奶奶，攞埋傑出商人榮譽。但係到第二房入屋，就開始傻左。 呀媽有病同俾老豆玩厭左，同老公離婚，細佬撞車死，二三四房夾攻搞到係屋企冇訂企，到最後67 歲病死果陣得自己果房送終，好似一個骨灰位都冇。 我再諗賭王話自己唔想白頭人送黑頭人先唔送終，可能係二三四房d陰謀詭計，賭王跌親之後開始神智不清，可能果陣已經冇知覺，只係個腦仲轉，行都行唔到。 但係果幾房同長房係世仇， 當然唔會俾賭王送佢終，或者賭王唔知咩事，同時俾下馬威唔好諗再爭咩， 一唔聽話就似十姑娘咁， 趕成個長房出街。

rap

啱啱蘋果出咗 病逝

一開始都係靠吹捧啫
大女晨早放棄咗
細女就吹到何家最靚嗰個
大仔就神童讀mit
求婚嗰時就露曬底，亳無貴格

共產黨回血

已經失敗咗

何家開波啦

何家家產何家猜

駕崩

求其娶個大陸妹
任務都幾簡單

cls

其實唔好好似劉嗚煒呢d冇料扮有料
食十世都得

請使用不推文